## Licença

A tipo de licença dessa ferramenta é “Licença Pública Geral GNU ([GPLv3][2])”. Pedimos que toda implementação seja disponibilizada para a comunidade.\
Caso o órgão queira implementar nova funcionalidade, pedimos que disponibilize para que outras instituições possam utilizar.

[2]: (https://www.gnu.org/licenses/quick-guide-gplv3.html) "Licença Pública Geral GNU"